有無人去旅行期間好有自信正正常常 返到自己住GA地方就變返毒撚

去到其他國家就算唔識佢地語言+英文唔好都可以好大膽搵人吹水
但返到香港就變返毒撚

無人同我一樣?

agger 去到旅行好似用第二個身份重新生活洗底咁

Yes 係uk果陣好大膽
翻到香港無咁老定

你儲左筆錢過去洗
緊係有自信

喺香港包袱大啲啫
去到外地冇人識自己咪唔洗諗咁多

其實不停同自己講冇人留意你冇人理你
喺邊都可以大膽啲

旅行最後1 2日玩到無曬錢一樣好大膽

我都諗緊係咪因為咁
我唔識聽佢地講野 佢地又唔知我講咩
做左D咩過分野都好 幾日後就返香港

仲有就係覺得外國人好隨便
行到累就搵個位坐低同FD吹下水D人覺得好正常
係香港咁做會有好多人望

去到陌生GA地方應該細膽D先岩
點解人會咁奇怪

係呀屌 冇旅行去成個人漏咗氣咁
做乜都慢半拍

你係咪將正常的定義掉轉咗 毒撚先係屬於你的正常

因為平時係香港太壓抑